\markboth{\MakeUppercase{Lista de Abreviaturas e Siglas}}{\MakeUppercase{Lista de Abreviaturas e Siglas}}

\chapter*{Lista de Abreviaturas e Siglas}

\begin{longtable}{lL{14cm}L{\textwidth}}

\textbf{PDS}  & Processamento Digital de Sinais & \\
\textbf{NMS}  & Rede Multimídia e Processamento de Sinais -- do inglês \textit{\textbf{N}etwork \textbf{M}ultimídia and \textbf{S}ignal Processing} & \\
\textbf{MIDI}  & Interface Digital de Instrumentos Musicais -- do inglês \textit{\textbf{M}usical \textbf{I}nstrument \textbf{D}igital \textbf{I}nterface} & \\
\textbf{DTFT}  & Transformada de Fourier em Tempo Discreto -- do inglês \textit{\textbf{D}iscret-\textbf{T}ime \textbf{F}ourier \textbf{T}ransform} & \\
\textbf{DFT}  & Transformada Discreta de Fourier -- do inglês \textit{\textbf{D}iscret \textbf{F}ourier \textbf{T}ransform} & \\
\textbf{FFT}  & Transformada Rápida de Fourier -- do inglês \textit{\textbf{F}ast \textbf{F}ourier \textbf{T}ransform} & \\
\textbf{STFT}  & Transformada de Fourier de Tempo Curto -- do inglês \textit{\textbf{S}hort-\textbf{T}ime \textbf{F}ourier \textbf{T}ransform} & \\

\end{longtable}
